一見到三毛+殘體字 我地就知道方向冇錯啦！！！

#58

推

佢有個post係大陸人寫比香港人既信喎

難分真與假...